突發 一有圖即時 救人鑽石山街坊

咩事

推

push

WTF

又點呀警犬...

‼️‼️‼️告急‼️‼️‼️
今日1215左右去咗鑽石山地鐵站噴漆嘅手足
你留低嘅背囊俾警察執咗
啲警察搵到你張證
請盡快清屋企啲證據
唔該幫手傳去其他group

from: TG

係咪噴漆個位手足

推
手足屋企快d清野

推到位手足睇到

安全但不停影街坊

有無街坊grp 廣傳

同時請夾定不在場證據

‼️‼️‼️告急‼️‼️‼️
今日1215左右去咗鑽石山地鐵站噴漆嘅手足
你留低嘅背囊俾警察執咗
啲警察搵到你張證
請盡快清屋企啲證據
唔該幫手傳去其他group

手足個袋可能比賊執左，有無人話佢知？

點會留低個袋

噴漆巴打

噴漆巴打 即刻清屋企野

被人偷都有機會

721 831

推呀屌

留低個袋 唔等於佢做架

有冇人仲係現場報導一下情況？
洗唔洗要人？
街坊可以落嚟幫手

係比人偷喇

Fact checked?

😑😑😑😑

有冇人通知手足？